求日文歌jj

前一兩個月係spotify 啲香港定全球排行榜聽到首日文歌，只係記得男歌手黎嘅
依家想聽返，但搵極都搵唔返
我都知乜提示都冇，好難搵，但唔知有冇日文歌jj 可以比到啲提議我

快定慢都講講先

應該係呢首

快歌黎

唔係呢首，btw 唔該巴打

都應該唔係呢首不過送比你聽
因為真係好好聽

YouTube: